係ig見到個咁既story

點睇

呢啲撚樣
自己唔出唔緊要
講啲嘢咁撚仆街

呢d人正一垃圾廢柴

龜 / 紀律部份 / 弱智短視自私撚

龜 / 紀律部份隊 / 弱智短視自私撚

冇得怪佢佢好似立志要做警察

條例通過左 呢d弱智最大機會比人送上去先
因為做野諗野冇乜腦唔知幾時踩人條尾

最新更新

推

樓豬個名

其實無錯